拜年嘅時候祝人"年年有今日"會唔會比人黑面？

想試下講好耐

講開 你都有今日